杜汶澤 喱騷 道歉聲明

大家點睇？

佢之後屌柒程美段同叫人唔用佢唔洗道歉架

柒就要認,打就要企定

咁快收皮

其實一早道歉咪好。 之前仲撐到咁行

屌柒你，杜汶澤唔係撐到好撚行嘅咩？做咩縮返落你老母個閪度？

本身都有睇喱騷。 不過今次真係撐唔落

依壇野阿董事總經理跣得佢好甘

真係柒撚到仆街
屌完人 就用返公司page道歉

似係佢條o靚兩邊瞞搞成咁

仲話保持合作

7到

好撚肉酸呀 屌你老母
之前唔係大支野 要封殺人架咩
收皮啦

一早道歉咪好
本身就可以小事化無

豪仔係咪可以搵定工？

都唔明點解拖糧都咁多人撐

真係好核突

講到拖糧係常態咁

我反而想知，條女為9000蚊玩到咁大
佢之後點接job

大把人唔鐘意杜生啦
有Gimmick實有人用

就算拖糧係常態係行規
大家搵飯食要忍都冇計
但有班撚樣仲踩多幾腳講乜撚我都俾人拖糧啦
你個假波整容雞憑乜撚咁多嗲果班真係on99

柒撚到八面威風